各位巴絲會點偷望異性？歡迎分享

被人望又會有咩感覺？
唔小心互望左又會點？

發現被人望自己扮睇唔到
互望就停兩秒 再自然望其他野

直接望實佢望到佢覺得唔好意思跟住dup返低頭玩手機

咁既情況，之後有無機？

無 跟住仲會發現佢去緊搵女朋友 或者隔離個女仔就係佢女朋友

用地鐵幕門反射嚟望
扮發牛逗嚟望

正 試過 完美演繹用鏡反射乜乜理論

其實人地望我先 我再望返佢
佢即刻望第二度
當我望第二度 佢又望返我
係地鐵係咁互望……